元朗國幾時變到咁黃㗎！

慶祝雙十國慶
中華民國萬歲

大家到時記得同台灣嘅朋友講聲國慶節快樂呀

仲有黃圈雙十全民感謝日

突發，參與 雙十 商戶資料流出

祝大家有個平安嘅雙十節

推

雙十

.